{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022020714194/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "칼라 긴팔 풀오버 니트 - 블루"
    },
    "text": "8 seconds ブランドではサムスン物産ファッション部門から製造されたニットをご紹介します。 この製品はユニークなカラーディテールと余裕のあるシルエットで魅力を誇ります。 配色ボタンポイントで完成度を高め、適切な厚みで季節の変わり目に着やすいアイテムです。 カジュアルなボトムスとマッチして簡単にコーディネートでき、デイリーアイテムとしても遜色ない製品です。 素材は表地にアクリル77%、毛13%、ナイロン10%が使用されています。 この製品の洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので注意が必要です。 バッグの着用などで不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 健康上の理由から金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意が必要です。 暖房器具など熱を近づけてはならず、水洗いの際に多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットはどの部門で製造されましたか？",
            "answer": "このニットはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このニットの特徴は何ですか？",
            "answer": "このニットはユニークなカラーディテールと余裕のあるシルエットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "どのようなシーズンに着やすいアイテムですか？",
            "answer": "このニットは適切な厚みで、季節の変わり目に着やすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのようにコーディネートできますか？",
            "answer": "このニットはカジュアルなボトムスとマッチして簡単にコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "このニットの素材はアクリル77%、毛13%、ナイロン10%です。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットは必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "どのような注意点がありますか？",
            "answer": "このニットは摩擦により毛羽立ちやほつれ現象が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは金属による皮膚アレルギーを引き起こす可能性がありますか？",
            "answer": "はい、このニットは金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは暖房器具の近くで使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、このニットは暖房器具の近くで使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "このニットの保管方法にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "このニットを長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 406
    }
}